［急］請立即停止互屌

唔好再畀啲五毛分化撚帶到風向

推

pish